【全城趕買樓？】3大新盤兩日勁收4600票

樓市進入亢奮狀態，三大新盤適時推出鬥搶客，睇樓客逼爆售樓處；而繼周五三盤同步收票共收逾1500票後，今日收票情況更再進一步上衝，綜合發展公布及市場消息，三盤兩日勁收約4,600票。

其中新鴻基地產(00016)西南九龍匯璽，市場消息指，截至晚上兩日累收約2,000票，入票情況熱烈。至於會德豐地產將軍澳南MONTEREY，今日入票登記達1,300張，兩日收票料超過1,800張。

另長實地產(01113)旗下馬鞍山星漣海，市傳兩日收票近800張，發展商有見及此，加推2號價單49伙應市，價單折實平均呎價14,589港元，加價1%至2%。

新地匯璽備受市場注目，記者現場所見，準買家於售樓處樓下的電梯大堂大排長龍，連續兩日有多達數百人「打蛇餅等睇樓」的墟冚場面。市場消息，樓盤今日錄逾1,000票，兩日合共錄約2,000票。

據悉，匯璽首張價單共210伙，價單平均呎價24,357港元，折實平均呎價18,998元。最平單位為1B座10樓D室開放式單位，折實售價逾491.71萬元。

另將軍澳南MONTEREY，會德豐地產常務董事黃光耀指，項目昨開始收票，截至晚上八點，兩日收票數量逾1,800張，較首張價單186伙超額逾8倍；他更指未來加推單位一定會加價。

1997，2007，2017

加息期先買樓，港豬真係

買多啲快啲谷爆個市

香港人大把錢

香港人錢多唔志在

自住唔驚 好似係

樓係有買貴，冇買錯

好似係

加息加過少少唔怕

好似係

Full pay 唔駛俾息

樓市gogogo 計過數就知加息最多爭幾百

唔係生存係同一個香港

樓唔會大跌 好似係
跌市個個供斷，唔會放

互聯網既出現令窮人知道有錢人的世界 。

唔買就繼續升 點都買左先啦 反正無得再跌

托市姐，陣間睇下有幾多單殺訂未知囉

67,77??

任何泡沫爆破前都會進入亢奮狀態

應該就唔係
呢3個本身都係d 人等左好耐
南昌真係開得低預期好阿

低預期好多
自